Busca al roomate perfecto,esta app te permite encontrar a tu roomie perfecto utilizando una búsqueda en base a tus gustos y necesidades.Actualmente este proyecto se encuentra en fase de desarrollo,con un lanzamiento planeado para Abril 2016.Esta versión beta incluye la creación de un perfil con soporte para fotografía y toma de datos.
